節日撚女友好煩

一訓醒條女就係咁問我今日係咩日子呀 又點又盛
我就答極都答唔中 撞極都唔中
之後佢就越來越燥咁問
最後先知原來今日七夕
我屌 有咩咁特別 咪又係一日

有時真係唔明呢啲日子有乜咁特別

唔係男朋友無啦啦同我講七夕快樂我都唔知

七夕又點?咪又係要返工食飯屙屎訓覺

咪係囉屌 有乜咁大不了

我答左佢：係啊 七夕啊 我地都要好似牛朗織女咁 過埋今日要分開下

今朝都差 d 俾老婆陰到, 好彩即刻同老婆講 "唔講真係唔知, 不過都無 mud 咁特別, 對我黎講日日都係情人節啦", 然後成功執返條狗命

佢仲嬲緊我呀 同佢講呢啲野即係想死

樓豬睇開d啦 下個會更好

牛朗織女 lee d 單野, 講真只係人地家事, 我地作為外人其實唔應該咁多事

機靈小和尚

試下咁同條女講 人地家事咪理咁多

睇到你個post先知

爽巴佢啦

下星期盂蘭節問返佢點慶祝囉

佢咁有時間觀念
平時實唔會遲到要你等啦
不好嗎？

我條女都有問
仲要話我唔記得

巴打轉數快等我學你咁講

你唔講我都唔知

乜香港會慶祝七夕架咩，仲以為係大陸玩意

我女友今日都有問我 我直接問佢係咪想分開 佢靜咗